<resources>
    <string name="app_name">Develoop</string>
    <string name="title_account">Аккаунт</string>
    <string name="title_lessons">Уроки</string>
    <string name="title_news">Статьи</string>
    <string name="title_basicLessons">Основные</string>
    <string name="title_specialLessons">Пользовательские</string>

    <string name="ue4_1_1"><b>Unreal Engine</b> — игровой движок, разрабатываемый и поддерживаемый компанией <b>Epic Games</b>. Первой игрой на этом движке был шутер от первого лица Unreal, выпущенный в 1998 году.
        Хотя движок первоначально был предназначен для разработки шутеров от первого лица, его последующие версии успешно применялись в играх самых различных жанров, в том числе стелс-играх, файтингах и массовых многопользовательских ролевых онлайн-играх.
        В прошлом движок распространялся на условиях оплаты ежемесячной подписки; с 2015 года Unreal Engine бесплатен, но разработчики использующих его приложений обязаны перечислять 5% роялти от общемирового дохода с некоторыми условиями.
    </string>

    <string name="ue4_1_2">Перед началом работы в Unreal Engine 4 следует изучить базовые знания языка <b>C++</b>.
        Но для начала изучения этого не требуется, так как в Unreal Engine 4 существует второй язык для написания кода - <b>Blueprint</b>. \n
        <b>Blueprint</b> представляет собой визуальный язык программирования, в котором вместо написания кода нужно манипулировать с блоками данных или команд.
        Он очень упращает работу с кодом, но работает медленее, чем C++.
        Иногда этой разницы не видно, однако в крупных проектах, которые требуют быструю работу с кодом, Blueprint используется в основном для косметических функций и эффектов, в этом плане Blueprint очень удобен.
        Поэтому в начале мы будет писать на Blueprint, а затем изучим работу и с C++.</string>

    <string name="ue4_1_3">Заходим на сайт EpicGames и устанавливаем Epic Games Store. \n
        После этого регистрируемся и переходим во вкладку Unreal Engine - Библиотека. Устанавливаем последнию версию движка.
        Во время написания уроков использовалась версия 4.25.3 .
        После установки запускаем движок. Появляется окно с выбором или созданием проекта.
        Создаем проект типа Game, открывается окно с настройками проекта и с контентом для начала работы. \n
        1 - Кнопки Blueprint и C++. Это выбор основного языка для проекта, но если мы выбираем C++, то можем пользоваться и Blueprint. Выбираем Blueprint. \n
        2 - Начальный контент. Это наборы с мелкими набросками и некоторыми моделями. Выбираем Empty (пустой проект). \n
        3 - Платформа игры. Выбираем PC/Console. \n
        4 - Уровень графики (низкий и высокий). Выбираем высокий. \n
        5 - Стартовый контент. Содержит несколько стандартных моделей. Выберем установку с контентом. \n
        Устанавливаем путь для проекта (6) и создаем проект. После этого открывается главный интерфейс проекта.
        Ваш первый проект создан, далее вся работа будет происходить в нем.</string>

    <string-array name="time_news_type">
        <item>Сутки</item>
        <item>Неделя</item>
        <item>Месяц</item>
        <item>Год</item>
    </string-array>

    <string-array name="app_theme">
        <item>Светлая тема</item>
        <item>Темная тема</item>
        <item>Системная тема</item>
        <item>Включать темную тему ночью</item>
        <item>Включать темную тему при низком заряде батареи</item>
    </string-array>
</resources>